洪欣老公爆出軌剛落幕 再掀家暴疑雲

香港女星洪欣下周將滿48歲，小她9歲的演員老公張丹鋒先前被爆偷吃經紀人畢瀅，3人連發聲明否認。未料事件才剛落幕，洪欣昨晚在微博寫下「打女人的男人要不得」，卻未多作解釋，令不少網友懷疑張丹峰家暴，立刻登上微博熱搜。
對於張丹峰家暴疑雲，洪欣的工作人員第一時間表示「怎麼可能」，並稱時間太晚，暫時連絡不到洪欣。洪欣稍晚將引起爭議的微博刪除，並於凌晨2點再度發文，配上一張老奶奶遭男子毆打的新聞，表示：「這照片沒有發去惹來大家的誤會，寫成了女人應該是老奶奶才對，抱歉抱歉。」解釋自己是為老奶奶發聲，間接否認丈夫施暴。
不過許多網友不信洪欣解釋，「我真的覺得像強行圓場啊」、「這西理由找的真牽強」、「感覺沒有這麼簡單」。

唔打娶返黎把撚呀？？

贊同，女人就係要打

贊同，女人就係要打,往死裡打

打撚到佢入深圳人民醫院就啱

點解要打到返大陸

我真係恭喜你呀

問老衲

我唔識講狗話問唔到

西理由

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

你對洪欣唔好咩？？

你對ada又好好？

我一直都係本住依個心態

對ada仲好！

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

好撚嘈呢個post

諗起原振俠

不過許多網友不信洪欣解釋，「我真的覺得像大劉為簽洪欣一事的強行圓場啊」、「西女人找的理由真牽強」、「感覺沒有王晶癡心情長劍般簡單」。

我奠重佢多過家欣